對香港已經死心，光復香港無望，我決定移民

二百萬黃絲根本係笑話，我諗有一百萬以上係港豬，日日出去玩、出去食飯開P，咁嘅智慧仲想香港可以光復？未光復已經中武漢肺炎死咗一大半啦

人地藍絲都知驚，極少出街，自稱黃絲嘅港豬們就爭住中肺炎死

要我同呢班人生活係同一個死方，除咗移民根本冇得揀

加上俾麵神同馬化雲燈走咗一大嚿錢，真係要趁仲有錢有命前逃亡去外國，來生不做香港人

走囉bye~

再見啦港豬

而家先走 樓主一定係窮撚

俾你發現咗

現在外國有一股排華風起
除非你移民去台灣
否則沒有什麼地方好去移民
香港是我們的家
為什麼因共產黨要我們放棄我們的家?
好好奮鬥吧!
現在只是黎明前的黑暗!